有冇人可以教下哩個支那妹點樣扮港女？

出返去啦cd rom

唔洗扮，臭G

其實呢啲女人咁鍾意露係乜心態

Ching sick ball